有番鐵馬啦！

不過佢加咗一舊咁嘅嘢

不過唔知點開 佢裏面都係六角

呢d就應該推啦

千其唔好搵野揼再扭

How

要非一般工具，不過應唔算太難買

另一面呢

推

push

Pish

用一字批鑿 之後先用擰開

1212121212121212121212121212121212咪得囉

水泡餅同呢種半圓頭個作用其實係保護個螺絲頭
唔洗理都得，只係一層殼黎
咁佢其實一邊係花頭，一邊係普通螺絲
螺絲大約15mm size
佢既拆法係搵星批入花頭
之後搵六角匙/岩size既星批卡住另一邊螺絲
等螺絲果邊轉唔到
之後就可以直接星批扭

呢種士把拿拆唔到

現實冇咁易
你星批入花頭轉，佢另一邊螺絲都會跟住轉
姐係好似以前果種得一邊士巴拿咁
而且搵士巴拿夾緊個半圓/水泡餅冇用
佢入邊照轉到，要直接卡佢螺絲果邊
等螺絲轉唔到就可以扭星批

鐵馬係用嚟推㗎！

召喚連登工程師

最好唔好拆哂佢

留27

多數支那野
淘寶應該好多專家

想推番上黎先
24果日啲花頭上哂石屎，個難度高左好多
有冇巴打知其他方法

24/5無鐵欄都一街rb